邊度有黃色電器舖？

黃色經濟圈暫時食店為主
有無黃色電器舖、黃色化妝品店list 啊

請down 香港商店
有各式各樣商店

豐澤?